［緊急］今日係星期五

今日星期五
今晚開完花
星期一就無事返工

所以

罷工係必要

成立工會

我地要報仇

癱瘓經濟

香港人

唔撚可以輸

推

無人理

警告你地呀 咪撚搞地鐵下面d月台幕門呀，消防設備間房呀，d電鑬呀，信號燈(路軌中面既盒仔)，仲有路軌呀
地鐵日日成百萬人次，你班暴徒成日搞，即係迫我地香港人罷工罷課
痴撚線㗎我星期一要返工架，你咁搞係咪要全香港人唔返工同你地班甲曱攬炒呀

香港人反擊攻略,最後一彈